為左立法會呢檯神功戲35+入閘，睇死班候選人放低底線捐狗窿食屎都濟

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

食狗肉

每月十萬，未計津貼開支，揾油水係時候，做一屆鞏退休，連任惠及下一代

無錯 始終都係共黨最好

佢地會願意打老婆食狗肉